侵侵：大躍進來了

又用3個月撚股市

睇唔明

中國又贏

笑死

侵侵好好人

比連登仔玻璃心碎完攞翻啲彩

連登侵粉點算?

侵侵

佢真係好熟中共

中國大勝了

but China has likewise much to gain, 咁trump 打贏之後仲有無支爆？

擺明操控股市

支那唔聽我支笛
就準備倒退40年